到底和尚會唔會打丁？

佛教強調斷七情六慾 咁到底方丈會唔打丁
好奇一問

夠唔夠硬㗎
如果唔係未無聲

Hehe

只會夢遺
唔係點會有夢遺大師

會直接落山叫雞啦
仲好似連登仔咁打丁咩

求seed

咁和尚點忍到唔打丁 好慘

唔計唔誠懇嗰啲喎
係講梗唔會落山唔會食肉嗰啲
不過連登仔無女扑又係慘啲嘅
利申 我係

咁你當初點解會第一次夢到遺
就係冇打到丁

我無試過夢遺

咁你都幾慘, 夢遺係最爽既時候
比打丁更爽

有冇諗過要有尼姑

戒律上唔比出精 但無唔比打丁 至於人既行為 就唔關教義事

你死啦 方丈份人好小氣

我都覺我好慘
到底夢遺係咩感覺

疑幻似真既感覺

唔屌架嘛
斷七情六慾喎

色即是空

唔比出精 仲衰過唔打

口爆

我都想試下

樓上話唔可以出精

做和尚應該試到

空即是色

做和尚可能仲好

快去出家啦

唔會，有性需要就去叫雞

忍住唔出

去叫雞就還俗，叫完雞就出返家

出家人不可悔罪中有一條性交罪 只要放入女性性器官就一定要還俗，打飛機都仲可以後悔下聖人moad

大乘佛教只可出家一次 南傳上座部只可出家7次

任佢噏嘅啫，和尚叫得雞仲會同你守規則咩

咁耶撚打唔打丁？

用念力谷精

咁寧願唔口爆

都話係講梗虔誠嗰啲

所以我係講梗虔誠嗰啲

耶蘇有無打過丁？？

正

用口嘔返出嚟

咁佢就只係一個光頭男人 唔係和尚

人地入到初禪已經唔會想要呢樣野 因為生殖之樂比唔上禪定之樂 再進到三四禪 就已經看破左呢樣野

念力打飛機

色係指外相 有形相既野 即係有色相